（圖）呢個阿姐同林鄭咁講

領導……
香港週街都係蝗，仲要好撚蠢既蝗

隔離係中國旅行社 正常啦

每日一百五十隻 多撚謝哂

賭撚

咩事？

大陸人9成都係冇腦架啦

賭撚嫂

點解唔返大陸住

十年後，香港已經係深圳喇

你班單程証，自動被移戶返大陸

係電視見親佢巡街都緊有一隻蝗係附近

應該叫單位領導人

市委書記

市長

過去扮合照，跟住當面屌鳩林鄭嘛，全港傳媒影住呀

做媒

你個名

同佢無關